操你媽的早飯喝一杯鮮炸橘子汁簡直就牛B死了

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

榨

麥克唐納德早飯橘子汁？

我操你媽的媽逼，靠

中國出產嘅橙汁會爆炸咁癲

喺深圳市人民醫院度飲？